癡情OL潛屋苑 裝Cam𥄫人夫

癡情OL潛屋苑 裝Cam𥄫人夫

【本報訊】癡情女文員失戀後，突然憶起4年前跟她發生婚外情的有婦之夫，念念不忘，竟偷偷在對方鄰居的鐵閘鉸上裝攝錄器，鏡頭對準人夫單位，一心窺探對方近況，但安裝一天後，遭鄰居發現鏡頭正亮燈運作，向人妻查詢，揭發事件。女文員事後主動自首，昨在觀塘法院承認一項不誠實取用電腦罪，獲准保釋候判。
記者：伍嘉豪

被告唐凱琳昨承認一項不誠實取用電腦罪。伍嘉豪攝

案情指，被告唐凱琳（30歲）於2011至2012年與姓李男事主（41歲）相戀，但因發現男方已婚，遂分手及再沒聯絡。三年前，李與妻子（38歲）搬家到事發將軍澳居屋單位，但案情未披露被告從何得知新居地址。

與男友分手 掛念事主

去年4月18日晚，事主的女鄰居返家，發現鐵閘鉸有一部3厘米乘8厘米大的黑色攝錄器，有綠燈亮着，鏡頭對準李家。女鄰居記得早上離家時，沒有該攝錄器，遂通知李妻。
大廈閉路電視片段顯示，被告在攝錄器被發現前個半鐘，以及被發現後5分鐘，均曾在大廈出沒。兩日後，被告到警署自首，警誡下稱近日與男友分手，令她萌生想知李近況念頭，遂安裝鏡頭窺探他出入。警方在攝錄器內沒有發現任何影像或片段。辯方求情指被告非常愚蠢，在當眼位置安裝鏡頭，若稍加思索都不會這樣做。她分手後因惦念男事主才犯案，事件中無任何人受傷害。裁判官禁止她踏足事主夫婦居住的屋苑，索取感化、心理及社會服務令報告，5月8日判刑。
大律師陸偉雄指，雖案發地點在走廊，算是公用地方，但被告裝鏡頭不是為保安或偵緝等合法目的，會披露事主何時出入，「佢個私隱咪赤裸裸俾人哋揭露咗出嚟囉」。因被告損害他人私隱，足構成入罪基礎。
案件編號：KTCC412/17

痴女

30歲 有無圖睇先

原來入去條link就有樣

40歲呀嗎 30？

個人夫就衰左係咁on9既野手上

慘案

早幾年，25/6 歲，當時可能唔錯

同意

人夫呢人夫呢?

唔錯

你~最近還好嗎？

照妖鏡

擺明上過去

個人夫俾個鄰居累死，唔講出黎邊有人知佢婚外情

( Show Blocked User - 力威健身袋底健身 )

Show Blocked User - 力威健身袋底健身

做乜撚呀樓上條友 碌極都未到底仲以為hang機

正 快啲吸哂我啲精

我唔介意比佢強姦

上面條友真係垃圾黎

長髮周永恆

On9

平

其實個樣唔差

豬隊友

一齊block左樓上條on9佢

問世間情是何物

已block

舉報留言ban柒佢喇

貞子仲嚇到人咩

樓上條撚屌好撚柒鳩煩

熄燈入閘？

女= 痴情OL

男= 變態漢

你睇吓呢個世界幾公平

樓上條撚樣咪影衰曬胡師父

啊屌你地又啱哦

條佬比佢累死 偷食比人咁樣爆左出黎

抵撚死啦 累乜鳩

快點強姦我